有冇人聽日要出但到而家都訓唔着

聽日要出sogo 唔知班狗會點樣發癲
雖然唔係第一次出去，但每次都擔驚受怕
特別係呢一次重要冇隊友，銀包得返廿蚊🌚可能要搭黨鐵。有冇人未瞓一齊傾吓計？

加油呀手足，你唔係1個人嫁

You are not alone!!

仲諗緊出唔出，預咗48

冇朋友係身邊點都有啲驚，之前幾次都有組隊

出唔出都好，盡力無悔就可以

驚個個都會，大把同路人同你目的一樣，為左未來為左下一代，加油

一樣

我明冇朋友陪會緊張好多
但出到去就唔係自己一個㗎喇

不過唔係驚班狗，係諗緊未來嘅香港

希望各位手足聽日可以平平安安啦，唔出都可以做下文宣啦，今晚應該都唔訓架啦

訓喇屌

想訓都訓唔到，咩asmr，聽歌都冇用

Hug
set完10點鬧鐘放低手機

手足, 願平安

緊係要搭黨鐵 唔洗錢嘅野

咁就唔好喇
好似射十二碼預左自己會射失都唔會走去射喇

好大壓力諗唔到訓醒會發生咩事

哈哈

Same 啊巴打
我聽日仲要係諗住扮病
大大力射波出去
點知而家已經有少少作病
係咁流鼻水同打乞嗤
睇嚟我聽日唔使返扮

聽日應該射波

You are not alone

聽日希望可以見到300萬人btw聽日見到有人好攰好頹可能個個就係我